鼻炎真係唔同感冒呀

真係關體質問題,試下晒太陽同運動 解決99%,要早D訓

我有鼻敏感，早訓真係會無乜事

試下先